大家休息同時 睇D開心嘢 外國人都好支持我地

俾個LIKE 多謝呢個YOUTUBER
佢觀眾群我估係台灣唔係我地?
但係條片好有心機

推 唔好放棄
爭取自由全世界都會支持

唔支持你果D只係奴性太重

推

我無野講

建議甩p先好出聲

呀屌你老味原來5p私怨仔

屌你老母呀廢人字都唔撚識打

打好D字先學講人話喇
5P狗 低賤生物
俾人屌都唔撚反省仲伸個頭出黎摟屌

你老母早死廿年呀5P仔
你老母個閪有冷氣我咪冷氣軍師囉 我屌你老母條屍呀

你出社會咪知囉
係公司好撚多時間上網架

如果你份係廢工而你又係廢人既未慘體會到